巴塞更衣室慶幸抽到巴黎:這抽籤至少不是最差的

歐冠盃抽籤結果出爐，巴黎聖日耳門和巴塞在16強捉對廝殺。尼馬和麥巴比領銜的法甲豪門是高文的弟子們能抽到的最強大的對手之一。不過據西班牙《阿斯報》報導，巴塞球員仍然為這樣的抽籤結果感到慶幸：「原本還能遭遇更差的結果。」

《阿斯報》透露，巴塞球員的感覺就是這樣的結果至少不是最差的。大巴黎的確是一支好球隊，也獲得了巴塞球員的尊重，但抽到他們不會像抽到利物浦或者拜仁那樣讓巴塞球員膽顫心驚。利物浦和拜仁會讓巴塞想起最近兩年在歐冠盃的噩夢。此外，巴塞球員也不希望碰到哥迪奧拿的曼城。

據悉，巴塞球員是在更衣室里看歐冠盃抽籤直播的，球員們還為此打賭。隨著抽籤的進行，在最可怕的對手一個個排除後，巴塞球員希望能碰到多蒙特，這是能抽到的對手中最弱的，事實上最後只剩下了大巴黎和多蒙特。最後結果揭曉，巴塞抽到大巴黎，巴塞球員稍微有些遺憾，但很快又一起喊出「加油」。

巴塞球員的手機開始不斷接到各種電話和信息，而美斯是最忙碌的，因為他和尼馬、迪瑪利亞等球員都在聊天群裡。

不管如何，巴塞球員還是感覺有信心，而且相信明年2月在安蘇·法迪、羅拔圖，還有比基復出後，球隊的情況會好很多，而且冬季球隊也可能收購

但抽到他們不會像抽到利物浦或者拜仁那樣讓巴塞球員膽顫心驚。利物浦和拜仁會讓巴塞想起最近兩年在歐冠盃的噩夢。

好彩無羅馬

以為係 巴黎更衣室慶幸抽到巴塞

因為他和尼馬、迪瑪利亞等球員都在聊天群裡。
PSG球員group

留名睇疤柒多獲

因為輸俾鈀出局冇咁柒

我巴必勝

今次試埋比巴黎反cup啦

we did it

每年只係反吸一次
今年畀祖記反吸咗
嚟緊只會係勝利，唔會再反吸
記住一樣嘢，m永遠喺N前面

你點知的

曝巴萨更衣室庆幸抽到巴黎:这抽签至少不是最差的
2020年12月15日 10:27 新浪体育

wechat geoup